無罷工既你地

捐返雙倍人工出黎
係你地班人搞到罷工成本增加

琴日發生咗咁多事都唔罷
對唔對得住各位手足？